經過咁多遊行示威後大家有冇諗結局會點end up

會唔會好似法國大革命咁？